不要被消失!!!被捕時主動叫出自己姓名和身份證NO.

出去行街前，做好以下意識

手足不好彩被捕時，如有街坊/記者在場，一定要主動找鏡頭見到你個樣(當你被捕過程中，最好盡快拉下面罩豬咀)，要不斷找時機(最好較平靜)，主動大聲叫出自己姓名和身份證NO.(就算見唔到樣都要做)，記者們一定會收到音。黑狗會恐嚇你或暴力阻止你講，不要怕，一定要找機會講，佢哋呢D背後動機，只想其他人唔知道，有你這個人被捕!!!目的只有1個，幾時將你被消失都得!!!
記得要不斷找機會講，唔係講1次就唔再講!一有機會就要重複講!

如果你等記者問你咩名，黑狗一定會大叫，大家會聽唔清楚你講咩!

手足被捕時，一定要夠揚，被消失機會愈低。

大家可以重複提醒身邊手足，再叫他們share出去提提各位手足，希望所有手足都有這個意識。

手足，萬事小心! 煲底之約!

借個位

（突登）朝早9點林奠同于品海會出現係港麗！！

唔好大叫叫作地講自己名 要趁狗唔覺意自己大叫

推

黑狗會恐嚇你或暴力阻止你講，不要怕，不要怕，不要怕，一定要找機會講，佢哋呢D背後動機，只想其他人唔知道，有你這個人被捕!!!目的只有1個，幾時將你被消失都得!!!

Push

Reminder